tg都有點數黨？

請出招

block咗佢report佢 唔好浪費自己精神時間